民建聯稱有人重複排隊阻長者投票 陳克勤：干預選舉 葛珮帆：卑鄙下流

今日是區議會選舉，多區票站出現人龍，累積投票率遠超 2015 年同期。多位建制派人士指有人經常在票站外徘徊、重複排隊等，導致部分選民被迫放棄投票，民建聯副主席陳克勤稱做法屬干預選舉，民建聯葛珮帆則直斥「卑鄙下流手段阻人投票」。

陳克勤今早大埔廣福邨廣平樓平台見傳媒時，指留意到有人常在票站外徘徊、重複排隊等，製造多人的現象，導致趕時間的選民被迫放棄投票，他斥責有關做法屬「干預選舉行為」。他又指已向選舉事務處反映情況，希望選舉主任阻止有關行為。他又建議政府安排長者及傷健人士到較少人的票台登記及攞選票。

此外，葛珮帆亦在Facebook 發帖斥責有人重複排隊，以及假裝找不到身分證拖延排隊時間，「企圖阻礙老人家及其他市民投票」。她指收到長者投訴排了一個小時仍未能成功投票，有長者太累被迫放棄，亦有趕上班的市民因此來不及投票，感到憤怒無奈及不公平。她直斥：「用旁門左道、卑鄙下流手段阻人投票，完全不尊重選舉，仲學人講民主！」，並要求政府採取緊急保求措施，讓長者可優先投票。

做對了

民建聯可以有幾無恥

買博士學位仲下流

己有既定程序處理投訴

福袋 海馬枕就唔卑鄙下流賤格？

有人投完票有海馬手扲
卑鄙下流

合法排隊都唔俾啊cls 多人喺要等架喇吵吵吵你d非法掌心雷點計

係囉，明明今早一車車支那人，老人家
排隊黨分明係奶共派做架啦

由禮義廉講出來特別無說服力

手頭上冇相關資料
希望民建聯會建基於事實證據去投訴

認證有效

我睇唔到

下 我真係入去投票嫁屌

排排下諗起有野做都唔撚得？

派福袋 下流
禁止宣傳區域繼續宣傳 下流

重複排都排到 你排一次排唔到？

假博士 掌心雷 種票盜用身分證

吹呀，你啲選民走即係代表佢地唔忠誠啦，我睇唔到有人重複排隊喎

講緊佢哋自己？

搵唔到身份證都要俾你屌
不如選輸就賴維港水太深啦

你咪去投訴囉
出咩post?

又掌心雷又蛇齋糭既民建聯講人無恥

排隊犯法啊？

呢d野你信架姐
我睇唔到有人重複排wo

人無恥便無敵

咁選舉主任popo失職唔下流？

仲有大把時間俾你排隊入去投，你自己放棄唔係人地逼你囉

明明d老野老人痴呆排完又排

引述消息人士，重複排隊嗰啲係民建聯嘅人

係咪又想射TG 趕人走?

我睇唔到
我唔知
我唔清楚

敵人譴責即係做岩咗

原來呢個世界真係咁 😂

邊有阻排隊
長龍咪等星期一投囉

賊喊捉賊

禁制令呀笨

種票不成話人無恥

種票更加下流又唔講！

證明佢本身讀唔成書

我淨係睇到葛珮帆前博士(現:碩士)有幾無恥

我見到候選人加gang

扮市民排隊左右

騷擾投票嘅人

冇證據就收聲
你地啲掌心雷就真係比人影晒相喇 垃圾

你咪用健全嘅投訴機制投訴囉

送海馬枕頭唔下流？
一車車送人落來唔下流？

有咩證據?
佢話係就係?

對方生氣 即係我哋做啱了

賄選種票換票箱我哋阻唔到 但我們可發動全球文宣篤大灰！

無証無據,你話有人分身術去投廿次都得啦

冷處理啦 集中向自己人拉票好過
佢哋叫春唔關我哋事

掌心雷

硬係唔敢用「無恥」2字

排隊冇犯法喎
你哋啲旅遊巴掌心雷禮品包搵人回應下

排排下隊急屎我都唔想架

合法排隊呀識唔識呀
我要投我排到十點半都投
但一定要個個都排隊！

阻住你地種票既就係卑鄙
論卑鄙點及你班禮義廉

家中四老都投泛民……
後生投泛民就梗啦……中老都不一定投建制……尤其中產

有心投嘅怕咩排隊，啲阿婆阿伯輪米輪月餅都咁有心排，
依家支持你哋民建聯喎，點會少少事就難到佢哋呀

我想表達我對建制嘅支持所以想投多幾次票啫咁都要被你鬧卑鄙

見人地投完有禮物收，咁自然多人排架啦，d廢老朝早排報紙都係咁，拎完再排過

咁無毅力陣間比呀蛇屌死你

無見到 相信係假新聞 干擾選舉

係咪因為有人重複排隊拎禮物，所以唔夠分

直接D話太多黃絲唔公平算啦

為左份工唔投，要排多陣就唔投嘅人學人講民主

邊個無恥先呢？

我唔知 我睇唔到 你覺得啫

送福袋、掌手雷就唔卑鄙？

建議你循有效既投訴機制向選委會投訴

排隊 / 唔記得自己投左未 排多次入去票站CONFIRM下 應該唔係犯法

係呀！吹咩？

掌心雷老人院唔下流？

排隊問野犯法？但你送禮，掌心雷就犯法啦

歡迎提供證據

你話係就係呀假博士 連登見到就當係真？

唔撚比人排隊呀博士？

吹脹

排隊犯咗邊條法

有心去投排多半個鐘會阻到你？

有證據請你拿出來.jpg

今朝佢哋既助選團排隊，有老人家就讓個位俾佢地，咁又點計

我地已經下令有關排隊既人仕暫時停職
並作內部調查

已有完善制度
可向票站選舉主任投訴

扮排隊會令時間耐左咩？

其實我真心唔信有咁多人重覆排到影響投票

如果真係想投﹐點會放棄

啲mon po 嗰啲又嚟。

後生都阻倒架喎

第一次入到去 屌！唔記得熄電話 出返去熄機再排過
第二次 入到去分流對身份證嗰到 屌！唔記得帶身份證（真係有個fd 係咁）
第三次排到就到 急屎急尿
之後嗰啲大家加油

根本就係因為多左人早左出黎投

其實做埋啲擾民野只會令中立人士更傾向投建制派。。。
點解唔堂堂正正用選票較量。。

屌你老母我排咗2 個半鐘

on9臨排隊完投票之前突然急屎急尿唔通唔去廁所啊
去完再入去投緊係排多次隊啦

明明我地連登藍絲個個投民建聯竟然鬧我地

笑大人個口

失實報導檢舉

投訴囉

蛇齋餅糭 賄選 旅遊巴 掌心雷
然後話人排隊無恥
人唔笑狗都吠啦

所有藍絲都係輸打贏要

測試下可唔可以重複投票

講到自己好光明磊落咁

屌

我見就冇人重複排隊
而且重覆排根本冇意義
而家已經冇人排

凡敵人反對的

Dllm 好撚多種票 成班大陸佬你唔講

有犯法？

藍絲做野永遠得個一個鐘,夠鐘就收錢放工,好心佢地就加鐘啦

真係無恥無極限
一路派蛇齋餅糭
人地排隊都唔得

輸了輸了？

民建聯話人干擾廢老投票
堆種票，掌手雷同禮物呢

表揚

係我地賤格，甘遲先屌你地賤制

不斷排隊個班咪就班廢佬，今朝全世界排緊隊，不停有廢佬走出黎話行樓梯，可以唔洗，成班阿叔阿嬸立刻衝上去，結果被選舉職員趕翻落黎排過。
民主同自由從來都唔係免費，如果你連排一個鐘頭隊都唔肯，我唔覺得佢地值得擁有民主同自由
利申排左個半鐘

我睇唔到
我只係睇到
陳克勤干預選舉
葛珮帆卑鄙下流

我都係睇直播呀
明明個個都係排隊
我就睇唔到有話重複排隊既問題

做咩咁謙虛呀 講卑鄙點及得你地民賤聯呀 都係跟你地學㗎姐

排隊係唔會阻到投票運作
冇身份證就躝 下一個

證明咁樣做係有效的

種票又唔講

重複排隊=嚴重干預選舉
搵廢老大陸閪種票=正常選舉

涉事嘅同事已經休假

都想請教吓點排隊可以淨係阻到老嘢
而阻唔到其他人？？

掌心雷就唔無恥？！on9

會否阻埋自己人？

我見唔到
我唔清楚
我無意見

正確啲講，係只阻民建的老嘢？

我睇唔到喎....

排隊犯法呀？

有人投完票有米拎
更加下流

請向已有既定負責部門投訴！
我排多次都排到，你排一次排唔到？
咁4年後再黎啦

去選舉事務處投訴囉 屌人阻長者？後生果啲夠俾人阻啦 on99 暗示得廢老投你哋呀？

條葛肥婆 可唔可以可唔可以唔好再出黎
影響市容

無啲咁嘅事
我睇唔到

邊條法例話唔可以重複排隊？
你哋玩掌心雷得
你哋玩派海馬枕頭得
你哋玩蛇齋餅糭得
重複排隊犯咗乜撚嘢法又講唔撚出呀！

沒有證據別亂說

點解海馬牌無咗Facebook page嘅？我想買枕頭啊
定係而家唔再零售 有得派？

對家鬧我哋 即係做啱了

有證據先好講，唔好見有人傳就話係

敵人認証排隊師成效

講個笑話你聽
禮義廉話人卑鄙下流無恥

同民賤聯比賤，仲未有耐。以賤對賤，啱晒數。

敵人反對就要支持

我唔知自己投咗未再排過唔得?

敵人指責便要擁護

民建聯點知我哋下屆點全贏的
全部後生一早去排隊
喺櫃位慢慢睇instructions&吹票吹足成日

飲茶
旅遊巴
惠康禮券
香港一日遊

會唔係大陸人黎嫁

今日見到好多住左廿幾年都未見過又唔識廣東話嘅人去投票喎~

姐mon住連登post

敵人反對的

講緊自己人

犯法牙？

都係跟民建聯學野姐

種票，掌心雷呢啲行為最正直

係lol, 我唔明點解有人拎住幾張身份証排左幾次wow

賤制派靠呻淫組別玩野咪一樣卑鄙無恥下流賤格

屌你老母 派米 派福袋 派海馬枕唔撚講

禮義廉竟然覺得有人無恥過佢地

自己掌心雷同種票 又好撚高級呀